冇樣邊鬼到有人留意你吖

做乜都好，最終都改變唔到樣衰呢個事實，唔通真係要成世單身？

振興吓援交行業

我樣衰到礙眼
疫情期間有口罩叫做好啲